小米提供CCTV : 星期日搶小米手機運輸工人即時入獄三個月

本周日(20日)的九龍遊行中有示威者破壞店舖，一名運輸工人「趁火打劫」，竄入旺角的一間手機專門店並盜去3部手提電話。後被人發現，遭人以索帶綑綁手腳在街上。運輸工被控一項盜竊罪，案件今(23日)在西九龍裁判法院提堂，被告承認控罪，裁判官提出疑問指被告進入被破壞店舖盜竊，當時商品散落一地，是否如同有人拾取街上被遺留的財物。惟控方不認同，因被告所竊的手機不是散落在地上，而是放於士多房內。法庭終判被告即時監禁3個月。

控罪指，38歲的被告鄧忠濠於今年10月20日，在旺角彌敦道601號創興廣場地下的香港小米之家內，盜竊3部小米手機。案情指，當天有激進示威者破壞小米之家，後有示威者看見被告在小米的士多房內盜竊手機，遂把他綑綁在街上。至晚上近7時，警員為被告鬆綁，被告自招因貪心才偷竊。事後，小米職員提供店舖閉路電視，顯示當天曾有3人進入士多房盜竊，其中1人的衣著與被告落案時的衣著吻合。

控罪指，38歲的被告鄧忠濠於今年10月20日，在旺角彌敦道601號創興廣場地下的香港小米之家內，盜竊3部小米手機。案情指，當天有激進示威者破壞小米之家，後有示威者看見被告在小米的士多房內盜竊手機，遂把他綑綁在街上。至晚上近7時，警員為被告鬆綁，被告自招因貪心才偷竊。事後，小米職員提供店舖閉路電視，顯示當天曾有3人進入士多房盜竊，其中1人的衣著與被告落案時的衣著吻合。

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

係示威者捉到，講到好似小米捉到咁

政府係咪應該出糧俾返手足

BTW, source?

唔洗出糧 政府發公告表揚我啦示威者就夠啦

無CCTV唔會告得入
因為手足上庭佢證就比人告暴動